export const questionsQgi = [
  {
    question: "Qual é o principal rio que atravessa o Egito?",
    options: ["Nilo", "Eufrates", "Tigre", "Amazonas"],
    answer: "Nilo",
  },
  {
    question: "Qual é a maior ilha do mundo?",
    options: ["Grécia", "Groenlândia", "Nova Guiné", "Borneo"],
    answer: "Groenlândia",
  },
  {
    question: "Qual é o ponto mais alto da América do Sul?",
    options: ["Monte Aconcágua", "Monte Roraima", "Monte Fitz Roy", "Monte Pissis"],
    answer: "Monte Aconcágua",
  },
  {
    question: "Qual é a principal cadeia de montanhas na Europa?",
    options: ["Alpes", "Andes", "Rochosas", "Himalaia"],
    answer: "Alpes",
  },
  {
    question: "Qual é o maior lago da África por área?",
    options: ["Lago Vitória", "Lago Tanganica", "Lago Chade", "Lago Malawi"],
    answer: "Lago Vitória",
  },
  {
    question: "Qual é a capital da Austrália?",
    options: ["Sydney", "Melbourne", "Canberra", "Brisbane"],
    answer: "Canberra",
  },
  {
    question: "Qual é o país conhecido como 'Terra do Sol Nascente'?",
    options: ["Japão", "China", "Coreia do Sul", "Tailândia"],
    answer: "Japão",
  },
  {
    question: "Qual é o deserto localizado na Austrália?",
    options: ["Deserto de Atacama", "Deserto do Saara", "Deserto de Kalahari", "Deserto de Simpson"],
    answer: "Deserto de Simpson",
  },
  {
    question: "Qual é a maior cidade da Índia por população?",
    options: ["Mumbai", "Delhi", "Bengalore", "Kolkata"],
    answer: "Mumbai",
  },
  {
    question: "Qual é o maior país do mundo em termos de área?",
    options: ["Canadá", "Estados Unidos", "China", "Rússia"],
    answer: "Rússia",
  },
  {
    question: "Qual é o oceano que banha a costa leste dos Estados Unidos?",
    options: ["Oceano Pacífico", "Oceano Atlântico", "Oceano Índico", "Oceano Ártico"],
    answer: "Oceano Atlântico",
  }
];
